天氣開始轉涼了

今心好撚佩服你

真

好撚凍

Okay

個個連登仔都覺得好閒

作為連登仔，就算去呢度旅行，做呢些動作，都覺得好暖

瘦仔表示好欣賞

今你老母